\assignementTitle{}{1}{}

При создании AR-приложения в Unity 3D с использованием фреймворка Vuforia для его стабильной работы в разlеле PlaySettings необходимо снять галочку с:

\begin{enumerate}
    \item Android Game
    \item Vuforia Augmented Reality Support
    \item Android TV Compatibility
\end{enumerate}

\answerMath{3.}